開心速遞（26）

cls劇情

00豬識貨喎，nikon FM2

正

旗袍

媽媽 爸爸

住葡京咁雞

又係安仔

首歌好夾

又係 SO

296

A R R R R R R R R R R R R R R R R R R R

個bgm

咁都要賣鉅記

少咗個9

身材好正

打靶仔

唔敢想像

仲問

this is #296

原來又係金城安呢個打靶仔

好嘔心

金城安真係垃圾嚟

旗袍咋

係 (296)

一覽無遺

26????

咁樣嚟連返s.o

笑死

4個都著恤衫

樓主金城安?

sorry打漏咗

真係SO 苦主

又係金城安

又係你

咁可能我父母開放啦，唉

次次都係因為金城安

金城安既破壞力真係唔可以睇小

我不敢想像呢個畫面呀

你個打靶仔！

其實佢哋真係好sweet
我記得佢哋現實都係結咗婚？

大把女校著旗袍啦

又打靶仔

譚校長無西屌啦

金城安仲去解釋

26

譚道德夫婦拍呢集咪攞正牌拍拖？

夫妻情已盡

咁誇張

新酒店 邊間黎

情已盡。屌你

係

離婚

又on9安累

因為老咗

育英SO苦主又多一個人

我老豆老母睇到好火滾
對住電視狂鬧

安仔：我同bonnie冇野㗎，我同凌凌同房之嘛

On9安阻人扑野

譚道德後遺症2.0

比個女見到都心靈創傷，好囉

痴線架

cls

不過真係益哂佢地
戲外戲內都係父婦
去住旅行拍劇

2鳩6

好慘呀

佐治

睇個款都係安仔救

其實編劇都幾sweet呀
特登幫佢兩公婆寫咁既劇情

鬧咩

導演好鍾意貝多芬

有幾多對夫婦到咁既年紀仲咁有激情咁有情趣 其實好羨慕

佢地應該超過30年冇扑過

凌凌沐浴更衣

你細個果陣

大家姐：

應該會再fuck up多次

又鉅記

育英邊有30歲

苦主大聯盟

容兒 呀得好正

打靶仔係咪又會搞破壞

紅橙藍都出咗

佢哋扑嘢係咪熄哂燈扑

對唔住啊大家
打漏咗個數字

譚校長

佢地都算係新婚，同老夫老妻對足幾廿年果d唔同啦

雞

開多個喇

仆街仔金城安

但好有趣

不知幾sweet

其實幾好吖呢集

仆街試bra

妖 仲諗住有得睇扑野

其實PUCC要點讀
Pussy？

點解係睡衣?

唔係應該介意俾你知佢地將要扑野咩

重口味

開心速遞（296）

睇得咁偏

真係好似Rebecca

美艷不可方物

好中意呢集

除衫想點

唔會係入面扑掛

唔知點解會響起經過那些年首歌

酒樓扑野

無反cup

就地正法 水到渠成

廣告完了

竟然無衰收尾

呢個廣告賣得好過長隆

今集好撚正

新主題曲 POST都要重新出發

老夫老妻

棋靈王還返個ac俾人啦

臭雞林凱恩

賣廣告都用譚道德腔

成套戲 個個紅哂

呢集本身唔錯
係衰在中間幫澳門賣廣告太造作

係夫妻洗乜咁拘謹

呢集好好笑 又有少少sweet

葡京酒店

做咩咁話我條女

推邊個啊

竟然無事

咁今晚道德容儀扑唔扑得成野？

唔想睇淫根

一個唔熟悉嘅地方

偷龜

大家姐西口西面好正

片頭嘅幕後花絮啊
又有新歌詞啦

世界級CG又來

廢老根

玩完重口味玩小動物

下集又科幻片

Oh! 我實在唔敢想像呢個畫面

下集都CLS 行科幻

龜

Venus 呢

喂喂喂企開啲喇

你話bonnie咪bonnie
話演員做乜鳩

佢無係TVB做啦

Bgm做乜咁彭拜

拍得好靚直頭可以做wallpaper

大小姐綠裙

頭先個廣告咪有佢

其實 係 又做遊客 又做知客
知客 同 船上班女 係同一班人

兩公婆終於可以做番現實嘅自己

仲以為最後會再鬧安仔

CLS

真係港女安

開心速遞（296）

過隔離post呀大家

安凌係咪襯過色嚟㗎
一綠一黃配背景一黃一綠

一定有啦 成個片頭好明顯都有度過
效果唔錯啊

今集ok喎,雖然年紀真係大咗啲啲,但係譚道德兩公婆真係做得唔錯,完全做到拍拖時sweet嘅感覺,話時話容儀仲可愛過佢個女好多添

幾時先有主線呀

廢老根又自私撚上身
旨意隻龜救佢

個佈景真係好靚
同埋自從潮生震波之後佢做咩都有陣膠味咁

push

部機係3e嫁

港女安第一張好少女

點解片頭咁多對cp都冇安仔bonnie

呢隻假啤可接受

以前隻啤啤呢

點解啤啤唔同左樣